漸漸我甚麼都不想知道

我覺得迷失竟比醒覺好

叻喇叻喇

漸漸我離開都不想宣佈
怕記憶 最後變話題 太俗套

agguu

寂寞 寂寞出於你的空白
剩下我被記憶掌摑

漸漸我聞歌都不想起舞
我覺得我失去一切知覺極美好

咩都唔想知唔想理
只係掛住錢

唔知呀唔好問啦唔想理呀